{
    "( Member Total Winloss x Commission Rate ) - ( Total Cost x 50% )": "（ 会员总输赢 x 佣金比例 ) - ( 总支出成本 x 50% )",
    "(Member Total Winloss - Total Cost) x Commission Rate": "(会员总输赢 - 总支出成本) x 佣金比例",
    "Commission Accounting": "佣金核算",
    "Total Profit": "总盈利",
    "Date": "日期",
    "Content": "内容",
    "Account Settings": "账户修改",
    "Action": "操作",
    "Generate link": "生成链接",
    "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
    "Format": "规格",
    "Size": "尺寸",
    "Thumbnail": "缩略图",
    "No.": "编号",
    "Close": "关闭",
    "Banners": "广告",
    "Your advertise link: ": "您的推广链接: ",
    "Press Control + C to copy": "按Control+C复制到剪贴板",
    "Income Summary": "报表中心",
    "Betmart Affiliate": "博坊代理",
    "Betmart Affiliate, Betmart.com is Asia leading online gaming site, Sportsbook, In play betting, Baccarat, Texas HoldEm, Keno, Online Games, Great bonus and promotion.": "博坊代理是市面上支付净利润最高的公司，加入并成为博坊代理即可开始赚钱，博坊推广代理只需介绍5个玩家来进行投注即可收到博坊代理佣金，博坊代理规则甚至不会算入博坊代理的负利润，加入并成为博坊代理，盈利坐享终身",
    "Save": "保存",
    "CNY": "人民币",
    "EUR": "欧元",
    "GBP": "英镑",
    "IDR": "印尼盾",
    "THB": "泰铢",
    "USD": "美元",
    "Bonus": "奖金",
    "Payment Cost": "交易费用",
    "Member Details": "会员详情",
    "Member": "会员",
    "Total Winloss": "总输赢",
    "Affilaite Result": "合作结果",
    "Payment Details": "费用支出详情",
    "Profit and Loss Details": "会员输赢详情",
    "Betting Tax": "博彩税收",
    "Total Cost": "总支出",
    "Other Fees": "其他费用",
    "Commission Rate": "佣金比例",
    "Promotion Fee": "返水红利",
    "Toal Cost": "总成本",
    "Total Nett": "总净赚",
    "Total Members": "活跃会员数",
    "Affiliate Profile": "个人信息",
    "Affiliate Result": "本月合作结果",
    "Tier": "等级",
    "Earning": "收入",
    "Month": "月份",
    "Member Report": "会员报表",
    "Summary Report": "摘要报表",
    "Summary Report For %s": "%s的摘要报告",
    "Please fill in the following form, we will contact you as soon as possible:": "请正确填写如下信息并点击申请，我们将与您取得联系:",
    "Welcome to BETMART Business!": "欢迎您加入博坊商业合作!",
    "Live Chat": "在线客服",
    "Sportsbook": "体育博彩",
    "Casino": "娱乐场",
    "All Products": "全部产品",
    "Affiliate Type": "合作项目",
    "Affiliate Code": "合作代码",
    "First Name": "名字",
    "Last Name": "姓氏",
    "Gender": "性别",
    "Mr.": "先生",
    "Ms.": "女士",
    "Male": "男",
    "Female": "女",
    "Required field": "必须填写",
    "Contact No.": "联系电话",
    "Please provide a valid contact number, e.g. +65 80088888.": "请提供一个有效的联系电话, 如: +65 80088888",
    "Language": "语言",
    "Commission Type": "佣金类型",
    "Select One": "请选择",
    "Revenue Share": "收入分成",
    "Address": "地址",
    "City": "城市",
    "State": "省份",
    "Postal Code": "邮编",
    "Country": "国家",
    "Website URL(s)": "网站地址",
    "I confirmed that I have read, understand and accept the": "我确认已经阅读, 理解并接受",
    "Join Now": "申请代理",
    "Contact Information": "联系信息",
    "Affiliate Account Information": "账户信息",
    "Account Information": "银行信息",
    "Mailing Information": "邮寄信息",
    "Website Information": "网站信息",
    "Open An Affiliate Account": "开启一个合作伙伴账户",
    "Dear Valued Affiliate,": "亲爱的合作伙伴,",
    "Hello, You are welcome to cooperate with us, please fill in the following application form and submit your applications, our staff will contact you.": "您好, 欢迎您同我们一起, 请填写并移交下面的申请表格,我们的员工将会和您联系.",
    "Contact Number": "联系方式",
    "Phone Number": "联系电话",
    "Email": "电子邮箱",
    "Security Question": "安全问题",
    "Security Answer": "安全答案",
    "Next": "下一步",
    "3 steps to reset your password:": "3个步骤重置您的密码:",
    "Enter email address and answer the question that you specified during signup.": "输入您的邮箱地址, 以及回答您在注册时指定的问题.",
    "Receive new email and follow the link (within 3 days).": "当您收到新邮件， 点击邮件内的连接 (3天内有效)",
    "Provide an new password and confirm.": "提供一个新密码和确认新密码.",
    "Mother's first name?": "妈妈的名字?",
    "Name of favorite book?": "最喜爱的一本书?",
    "Favorite pet's name?": "最喜爱的宠物名字?",
    "Favorite movie?": "最喜爱的电影?",
    "Favorite hobby?": "最大的爱好?",
    "Favorite sport team?": "最喜爱的体育竞赛队伍?",
    "Email Address": "邮箱地址",
    "Please follow the steps for reset password": "请跟随接下的步骤重置您的密码",
    "Welcome to Betmart": "欢迎到博坊",
    "Member Login Id": "用户名",
    "Date Created": "创建日期",
    "Please fill in search condition": "请输入您的搜索条件",
    "Login ID": "用户名",
    "Currency": "货币",
    "Turn Over": "交付",
    "Sorry, no result found": "结果未找到!",
    "Search": "搜索",
    "Welcome": "欢迎 ",
    "Report": "报表中心",
    "Support Center": "信息中心",
    "Betmart Reply": "博坊回复",
    "List of messages": "历史留言",
    "Put a message": "我要留言",
    "Comment user": "留言账户",
    "Comment title": "留言标题",
    "Comment content": "留言内容",
    "Submit": "提交",
    "First page": "首页",
    "Last page": "末页",
    "Previous page": "上一页",
    "Next page": "下一页",
    "Announcement": "合营公告",
    "Affiliate Report": "报表",
    "Change Password": "修改密码",
    ". All Rights Reserved": " 版权所有",
    "Commission Plans": "代理计划",
    "Disclaimer": "免责声明",
    "Betmart Products": "博坊产品",
    "Home": "首页",
    "Advertise Resources": "广告资源",
    "Promotions": "优惠活动",
    "About Us": "关于我们",
    "Terms and Conditions": "规则条款",
    "Commission Rules": "代理规则",
    "Username": "帐号",
    "Password": "密码",
    "Login": "登录",
    "Sign Up": "注册",
    "My Bets": "下注狀況",
    "History": "历史",
    "Profile": "个人信息",
    "Banking": "转账信息",
    "Page Setting": "页面设定",
    "Result": "成绩",
    "Logout": "登出",
    "Forgot Password": "忘记密码",
    "Code": "代码",
    "SPORTS": "体育",
    "CASINO": "娱乐场",
    "POKER": "扑克",
    "AFFILIATES": "合作伙伴",
    "PROMOTION": "优惠",
    "Privacy Policy": "隐私权声明",
    "Responsible Gaming": "博彩责任",
    "Betting Rules": "规则说明",
    "Customer Service": "服务内容",
    "FAQ": "常见问题",
    "FAQs": "常见问题",
    "Schedule": "赛程",
    "Credit Left": "运动信用余存",
    "Account": "帐号",
    "Contact Us": "联络博坊",
    "Official Website": "博坊官网",
    "Set Home": "博坊官网",
    "Reset Password": "重置密码",
    "Please change your password": "请更改你的密码",
    "Password will be expired in 30 days.": "密码将在30天后过期.",
    "Old Password": "旧密码",
    "New Password": "新密码",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Change": "更改",
    "Complex password implementations:": "复杂密码实施：",
    "In order to improve security, it is required to have complex password to protect password from being guessed by unauthorized person.": "为了提高安全性，它需要复杂的密码来保护已防止未经授权的人猜中。",
    "Good complicated password is able to prevent intruders from using software to launch automated brute attack to guess your password.": "复杂的密码是可以防止入侵者利用软件来启动攻击猜出您的密码。",
    "Password rules and policies:": "密码规则和政策：",
    "Must have at least 6 characters.": "至少有6个字符。",
    "Must contain mixture of alphabeth and numbers": "必须包含字母和数字",
    "Must not contain illegal character like !@#$%^&*()_+": "不能包含非法字符!@#$%^&*()_+",
    "/public/contact-us.html" : "/public/contact-us.simplified.html",
    "BETMART CASINO" : "博坊娱乐场",
    "BETMART GAMES" : "博坊游戏",
    "BETMART SPORTS" : "博坊体育博彩",
    "High Roller SB": "高注体育",
    "Standard SB": "标准版体育",
    "Casino PT": "娱乐场PT",
    "Casino AG": "娱乐场AG",
    "Casino EA": "娱乐场EA",
    "Casino MG": "娱乐场MG",
    "Casino FG": "娱乐场FG",
    "Dear %s, <br /><br />Please <a href='%s'>click here</a> or open the following link in order to reset your password. <br /> %s": "亲爱的 %s, <br /><br />请<a href='%s'>点击这里</a>或者打开下面的链接来重置您的密码. <br /> %s",
    "Continue to reset your %s affiliate password": "请继续重置您的%s合作伙伴密码",
    "Keno": "快乐彩",
    "BM SSC": "BM时时彩",
    "Carry Over" :"上月累积输赢",
    "Carry Over Cost": "上月累积费用",
    "Holding":"当月待发佣金",
    "Affiliate URL":"推广链接",
    "Holding Commission":"本月待结佣金",
    "Carry Over Earning": "累积待结佣金",
    "Remarks": "备注",
    "Other Fee: it is unpredictable cost. It will be an affiliate's marketing fees which we deal with for his or her marketing way, or the fee is made due to a special case which affiliate agree with.": "其他费用指的是一些不可预计的费用，例如我们为促进合作伙伴的业务发展所产生的各种营销费用等；",
    "Carry Over Commission: it's  previous months commission which haven't reached the withdrawal requirement; or after computing the carry over commission, it's still negative figure until this month and will be carried for the next computation.":"本月待结佣金是指上个月有分成但是没达到我们可以取款的标准或者是负赢利佣金累积到这个月，这个月等待结算；",
    "Holding Commission: it's this month commission which affiliate hasn't reached the requirement; or the negative commission which will be carried over to the next month.": "本月累积佣金是指这个月代理有分成但没有达到取款要求或者是负盈利将会累积到下个月等待结算。",
    "Total Earning": "本月总收入",    
    "Account Name": "帐户名",
    "Account Number": "帐户号",
    "Branch": "支行",
    "Your registration successful. Thank you for registering with us. Your account is pending for approval.": "注册成功！谢谢你，你的帐号正在等待审核！ <br/><br/>",
    "Please select a month not less than previous 3 months from today":"请选择月份不低于前3个月，从今天",
    "January":"一月",
    "February":"二月",
    "March":"三月",
    "April":"四月",
    "May":"五月",
    "June":"六月",
    "July":"七月",
    "August":"八月",
    "September":"九月",
    "October":"十月",
    "November":"十一月",
    "December":"十二月",
    "Platform Fee":"平台费用"
}